覺唔覺有d阿叔阿嬸鐘意係公眾場合挑機？

排隊推撞呀
行路批掙呀
係街閙人呀
跟著「錢」著你搞事

哎

佢地好似搏你唔報警甘

甘你老母